仆街 好想打太鼓

食南記 打太鼓

both!!!

食太鼓 打南記

GOGOGO

咚咚咚咚咚咚咚咚咔咔咔咔咔咔咔咔

唔怕 ！ 我初初都係咁諗
之後去完之後發覺其實無人理你
因為根本無人玩
過氣音game，個個玩maimai

一齊打

打耐咗你會開始笑人哋廢

係

就係你

唔一齊了

我係廢青

我仲喺畀人笑嘅階段

no laugh me

請食牛角唔笑你

咚

～～～

打巴士

手都跛

想問下香港邊度有得玩 感應要正常既
同埋邊度有依家棍買？
太鼓愛好者 但淨係去日本先狂玩 因為唔知香港邊度有 街機最盡玩到鬼8星

私家棍 因為見日本人個個都用私家棍

一齊咚咚咚

Thx
巴打用公家棍？好難打
想買私家棍

私棍啦 公棍會打到手甩皮
我去呢個買，佢有個香港分銷

感謝 試下係香港玩先
希望唔會比人笑

唔會 我鬼7都未打得過都未驚過

廢game

屌你老母

ching hoball

我買左成套屋企打

點買

下之媽碌咚